De paarden sprong over en opgefokt, en keek hulpeloos rond met ogen die gerold in een pijnlijk te zien; maar de woonkamer ring van terreur ontspinnen hen aan alle kanten; en zij hadden de voorzetten te blijven binnen.
